想求poly手足就入黎推

只有2條路你地自己揀，但都有個特點就係要人前後夾擊班狗

不論最後係向邊一邊走，poly手足都唔好主動出擊，等到有一邊係夠人做前後夾擊時先攻出去，咁先有機會走到，係走之前請帶好裝備，係徹退時使用，以拖延佢地行軍速度，同時依家要開始set rb，係徹退時就一無顧慮咁跑

希望有家長車可以準備接仔女，因為今次係香港嘅dunkirk，走得幾多就幾多，只要有人走甩就係我地勝利

軍事上大勝易，險敗難，點樣唔大敗先係最難嘅課題，只要留得青山在，那怕冇柴燒

香港人，合作

推

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

Pushhhh

poly 全場共識 死守

死守嘅結果好大可能會失去所有手足，輕則10年，重則被自殺

要去求佢地啊

推！

push

十八區開花

唔好死

Push

Tui

係Z core 低層， 搵個厠所開窗自己碌落山走
利申：我係block z 返工既。
4,5樓ITS 既男女厠，沖出去
搵人探路試下得唔得

t

圍魏求趙係逼對方退兵先贏，但今次對面玩包圍戰就係唔怕你開花，仲有咁多次圍魏，你係魏國都知要點做

所以我地要用新策略，今次係背水一戰，係後無退路，一定要反攻，要做單點突破